(求安慰) 談紀念日的重要性

如題:
琴日5號 係我哋相識一周年紀念日
之前有講過話 唔好特別大搞 (你明的)
見過面食餐飯就算

跟住兩三個星期前 知道佢個日 要見大老細
都有同佢講話不如第二日先慶祝
然後佢話唔使 嗰日放工就可以見
跟住 呢幾日佢總共發咗3次脾氣
(呢幾日都冇問我紀念日想點處理)
前日佢見之前 話自己唔知點準備 跟住發我脾氣
明明佢好早就知道又唔早啲準備
佢話 自己冇時間休息同準備 因為上個weekend嚟咗陪我
跟住前晚收線 我唔開心咗好耐 喊到朝頭早先瞓

結果琴日佢個會面is a casual one

然後夜晚佢就同我講 一年快樂 跟住先問我點慶祝
到佢放工打嚟 又冇乜點出聲 喺度打機
跟住我就收佢線 佢話夜啲搵返我
跟住我已經sad sad 地 就同佢講 算啦聽日先啦你打機啦今日

我真心想問其實係咪我對待呢啲日子認真咗

分手

未睇內文

做咩負皮我喎 都係想圍下爐姐

諗起紀念日果晚收帽

拍拖紀念都唔慶祝下
咁拍黎都無乜意思
無準備 但只少都要一齊過呀

琴日5號 三年前分手
你都可以

其實都唔係拍拖紀念嚟嘅只係相識紀念
同埋平時都唔係每個月慶祝
所以我都唔知係咪其實我認真咗

咁要睇你定義啦 姐係你覺得重要 而對方覺得唔重要 就要拎出嚟講 攞個共識 如果唔係 你會無哂期望

真 有共識好重要

相識又要慶祝 拍拖又要慶祝 聖誕又要慶祝 情人節又要慶祝 生日又要慶祝 乜都要慶祝既一年咪要慶成十幾次祝

慘 得自己一個認真上心

啫係咁講絲打，佢未係最差，至少佢會打個電話嚟同你講一年快樂，雖然繼續打機連諗都唔諗下點預備真係過分咗啲

我覺得，既然你知佢嗰排燥底又忙又攰嘅話，咁你都唔好期望佢會為個紀念日準備得好周全先。如果係咁不如你準備多啲，然後係前一兩日比個plan佢睇問佢咁好唔好。我第一年嘅拍拖紀念日都冇同男朋友去邊/做咩，剩係喺佢屋企睇咗齣戲之後喺埋人度食咗餐好簡單嘅飯。

你同佢講返依件事令你唔開心未？

快d同佢分手放過人啦

相識週年，一齊週年，結婚週年，情人節，白色情人節，七夕，聖誕，你生日，佢生日，一年慶祝咁撚多次

相識都要慶祝有冇拖手紀念日同扑野紀念日

我覺得就唔使太過看重呢啲紀念日, 只要你感覺到個男仔係真心鍾意你 對你好咪夠晒囉, 未必個個男仔咁浪漫同對呢啲紀念日咁上心 咁當係一回事架

打茄輪 含撚 中出 69
日日都是紀念日

又係你話唔好大搞,而家人地無特別準備又唔高興
咁調返轉,你有冇為呢個紀念日準備咩先?
下下都係對方諗,對方付出
佢忙你咪幫佢諗下去邊食飯/點慶祝

共識咗每個紀念日都會一齊過 講緊係每個月
黎緊半年了 佢要陪屋企人 少少失望咁
但我之前都因為要出席一個重要聚會而無陪佢
不過其實每日都係獨一無二既 當休息下算
我相信時間越耐會越唔CARE呢啲野
但雙方生日, 週年紀念就點都依然係重要日子

準備咗啦
原本諗住接佢收工 點知前晚佢發我脾氣

分手囉

好小事姐
明知佢忙咪改過第二日

利申從不慶祝呢啲野

你又真係慘啲

成日係度慶祝乜乜柒柒紀念日真係好撚無謂

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》